2個月前有一個俄籍船員係香港登船, 去到大陸驗出中招

船名San Fernando
5月29日 -俄籍船員係香港登船接更
6月10日 -係大陸確診

殘體文唔貼

Source: https://www.amz123.com/thread-403540.htm

之前美麗都大廈都有一單深圳確診
香港同無掩雞籠一樣比支那人自出自入
明明中招都可以即日來回唔需要強制檢疫
依家重要開埋豁免人士免檢

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

做到野，反攻大陸